\section{Tag 4 -- 6. Juni 2019}

Ich habe heute eigentlich keinen Code geschrieben, sondern habe nur an das Portfolio gearbeitet. Ich habe den Text angepasst, verbessert und korrigiert und habe Diagramme für den beiden Entwurfsmuster erstellt.

Den anderen Mitglieder meiner Gruppe habe ich noch beim Schreiben des Portfolios geholfen.
